成班柒頭話人黑哨，咁你地識唔識拳例呀

你連拳例都唔識憑咩話人黑哨 北京電影機，南泡狗呢D全部有球例同足球知識去backup 而家你班撚樣話人黑哨前睇過幾多場拳擊先

玩具條例我們一點也不懂
你們是專家

豬 sir夠用法例搞9你啦

???

明明拳擊係香港不嬲都少數，我真係懷疑有幾多睇直播果D唔google 可以up得出一條拳例

(超)蚊量級拳賽，有人識至奇

不如搞翻個地盤佬vs君如拳賽啦，第1場君如未死當佢贏

唔識好正常，但唔識冇人叫佢地加把口

果班人有幾多個打過拳丫
鳩up就識

打假拳
點會比條假拳王輸呀
米飯班主黎
識生金蛋既雞
又可以帶動香港拳擊運動
輸左咪即係倒自己米
咁難得個神話開始得咁好
點可以比佢輸

好多運動都商業化
太多假賽

你唔google 情況下up 條（除左乜鳩非蓄意犯規blah blah blah 果條）拳例黎聽下先啦黑拳

好大既官威呀！香港重有言論自由既

你緊係有自由乜都唔識就衝出黎柒，但柒完唔認就更加柒

Push

笑果班都分分鐘等人出黎UP晒D例然後自己再企上台笑人啦

Google 有，企高地唔洗人幫既，靠自己上都得，最怕佢地google 完笑唔出炸

笑果班有幾多真係靠自己GOOGLE睇例再笑人
心照啦

正如獌狗咁，你可以唔撐君如甚至反佢添，但唔可以獌狗贏親都話4424同黑哨

想睇你上場多d

唔敢面對